16歲髮際線越黎高，求救

差唔多放曬成隻手掌響額頭先掂到頭髮同條眉，日日洗頭都甩少少

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

一拳超人訓練大法

轉頭影俾你睇，身邊d friend個個都好多頭髮

算唔算高，利申:真16歲

通常都係遺傳 你老豆多唔多頭髮？

呢個距離 16+16+16下話

佢後生果時好多

真16

.....可以考慮植髮 不過請向身邊叔叔伯伯有經驗人士求教

Problem solved

哇好易真係有啲高

樓主日日洗頭？

That’s irrelevant

樓主早啲瞓 少食快餐 正常返學social運動就ok

幫推

除左marker都冇咩方法幫到你

趁後生 身體復原能力好 盡快搞搞佢

剃左條眉佢，畫條高d既眉，額頭就會睇落冇咁高

我好肚痛